全民勇武 拎好文具 守好醫院同公眾場所

支那蝗無地方可以去
淨係可以去搵啲愛國警察幫手
入左警署裏面做乜我就唔理喇

Push 1/n

Push 2/n

Push 3/n

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Push 4/n

殺無赦
曱甴見一隻殺一隻

Junes

殺曱甴

屌佢老母！見蝗就趕！

［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦

趕到佢地入哂狗屋

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

兄弟爬山！各有各做！醫護罷工，全港罷工，見一隻害蟲打一隻害蟲！自己香港自己救！

為民除害